有冇人知黃金高登啲鋪開咗未？

想買啲嘢

一般晏晝就會全部開哂
預十二點左右都得

要買乜？

唔該晒巴打先，我意思指新年假期喎

尋日都開哂啦

Hard disk, 線個d

Good
唔該晒咁多位

借po問一問 隔離鴨寮街d五金燈飾店 啟市左未？

間間唔同有啲初八，有啲初十

感謝巴打解答